沈旭暉: Trump發言極度重要. 現在是香港抗爭的最關鍵時候. 大家務必小心.

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
57分鐘 ·

這兩個tweets十分重要。

1. 根據Donald Trump《The Art of Deal》，援引他處理北韓核危機的先例，他首先會對國民加強「危機」的宣傳，以便最終成功爭取後得分，所以只要最終香港沒有出現「人道災難」，已是他的功勞，這種對內宣傳是特朗普的強項。

2. 而在中美貿易戰談判，把香港放進去可以純粹symbolic，但也可以觸及最核心問題，就是是否容許香港在未來中美貿易戰扮演buffer的緩衝角色。這角色其實對中美雙方都有好處，也保障了香港的國際地位，而不用觸及任何體制，屬於雙方默契。北京是否接受，只是一念之間。

3. 由於在這段敏感時間，香港運動在國際是否失分，也能影響談判，大家務必小心提高警惕。

小心臥底煽動分化

721 811

大家加油

推，手足們要理智行頭

國師又中

港共狗儲君有幾時唔係寫阿媽個阿媽係女人呢？？？

推

有勇氣就失分
犬儒就失身

想贏想輸自己揀

咁算係分析咗？

人地出個post je

818 一定要睇撚實唔好俾衝動手足破壞和理非！！！

有Trump親自力撐, 香港唔會輸

但我地都唔好令Trump難做.

B612星人 仆你個街， 你唔只日日滋擾我抹黑我，而且仲係24小時駐守。

你要點先肯收手?

818

屌咩 中共仲緊張香港個國際地位啦
廢青想攬炒
中共想保住個緩沖兼保險庫

鬼唔知要靠人數唔係靠勇武手段咩
但香港人金魚記憶，唔好阻我番工，點搞呀

和理非時間 勇武休息下先

我無野講

耐性

今次真係要小心，唔好行返70年代越南西貢條舊路。

提防對家派大量鬼搞事

亦唔好行返加泰舊路

啱㗎啦
818和理非大遊行行啱方向
始終呢個時候勇武嘅話西方都被迫要譴責暴力
相反如果和理非遊行俾人鎮壓
佢哋就可以大條道理介入

勇武手足當暫時休息一下啦
差足電之後再嚟過

好可能不斷引臥底煽動分化, 令香港抗爭在國際失分, 迫侵侵割席 (好似加泰咁)

呢條友係共諜黎

樓主都係解散軍，底已起

沈旭暉，倪匡，陳雲，李怡，Donald Trump 一致話要和理非同小心，各位巴打識做啦

今日開始唔好俾位人地入，和理非係呢一刻好有用。

無人想知呢條共狗
番大灣區共享榮耀啦

請善用不推文回覆
樓主再自推就係肯定係三毛

Push

其實上開就知樓主係打手
辛苦巴打狙擊

佢呢個月連續幾篇差唔多成萬字既分析你又睇左未

保持冷靜

818 和理非場合

有幾撚重要

人要救
山要繼續爬

推呀，唔好俾人煽動

你唔需要用其他嘢去反問我
我係討論緊佢係咪分析咗嘢

召喚和理非及外文文宣高手！

由陳同佳殺人可以最終引發成全球主要大國都捲入的一場國際鬥爭, 都算係歷史奇聞

和理非

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！

P牌仔開唔到post，求各位巴打幫幫手！

無人格的毒男=香港01
無人格的毒男，你呢條超級散水/中計/民意/失焦撚同我入黎

任何名人都會畀佢team人攞嚟當愛因斯坦.jpg咁serve佢嗰日想推嘅agenda

大家永遠都要保持獨立思考

818和理非 港共實混人落黎 睇路要做得好好睇睇

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

同意香港運動在國際是否失分，也能影響談判

818 和理非

勇武休息下先啦
國際做緊野

721
唔好再出現付國豪事件，唔好中計

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

真 國際幫緊我地比壓力土共
如果做啲扣分野 好難搞

佢跟陳雲, 黃世澤, 區諾軒都有良好關係

咁都叫共碟?

支持和理非，做好宣傳工作，香港就有普選，全部兄弟都會獲釋。

本回合和理非為主導

俾世界睇到香港示威者最溫柔一面

李怡都左膠？

云伯哩兩日都叫散水叫人要民迸喎
又係三毛？

唔同意見就三毛？

而家做住和理非先就夠啦
小心黑警卧底分化

但818之後仲有幾個遊行
如果照唔批通知書 最後一定演變為勇武回合
咁點算

其實我覺得無用

謝謝巴打

行動記住要保持理性，唔好俾鬼煽動到，同埋做多d國際文宣

係囉 我都記得沈係高級紅

有用

習總唔敢唔俾面Donald Trump

絕對要，好大機會係黑狗帶頭煽動！

i mean 侵會廢up扮出過聲應付國會 之後完

沈生最近先上光明頂狂屌林鄭 (兼幫Trump辯護)

大家務必小心提高警惕

最緊要俾到籌碼俾侵／美國
係老美播述入面 香港係「和平理性示威」 要有道德光環
大家真心要抓緊和理非到底既信念
唔好再亂勇武

記得一樣野 依家香港＝中美角力 邊個先出手邊個輸
要開打就等中共打先

而家侵講明要跟習總personal meeting, 唔只廢up

[緊急分析]法！不！責！眾！

黑狗帶頭煽動

今次真係唔好衝，唔好嘗試挑釁
千萬唔好俾中國係會談上有優勢，等美國暗地助攻
香港人唔好破自己個局

萬事小心，冷靜應變

捉鬼唔好打
但比啲牌佢拎住
平反六四 支持反送中！

目前真係要全面和理非。818一定要人數同和平。（同69 616一樣）加強文宣

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

唔好意思各位準大英帝國公民，借少少位

香港人居英權不遠爾 ！

睇定d
而家除左佢好多人都有出聲

有道理！

核旦都唔割！

同意，
俾啲時間國際社會做嘢，
唔好令佢地難做。
而家係和理非回合。

勇武又會精液谷上腦

和理非要加強和平功力
勇務要理智小心有人刻意搵你麻煩博你武力升級

勇武兄弟今次要沉住氣
我地都知前線好多鬼但我地唔想捉
而家風向吹起左

五毛出嚟控制場面？高級隱性五毛沈旭暉、低智分化撚陳雲都出晒聲
葉國華一脈出手，密切關注先得

呢條友都算係今次逆權運動咁多個評論員之中最無料果個
又唔敢預測, 又解釋唔到中共啲手段為乜, 又講唔到係國際層面有乜影響, 又唔敢評論抗爭者手法

一味話要小心要小心

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

又緩衝即係又想香港幫中共點燈續命

818和理非大遊行

和理非，今次唔好再衝動。

721
811

佢上次解釋元朗白衣人係恐怖襲擊

幫左大家

唔好比喬裝成人既警狗煽動到

咦 國師口水尾黎喎

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

不分化 保持警覺

關鍵詞：普世價值、公關風暴、
民意輿論、借力打力

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

歌聲招降大法
「做人要有公關」

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、805、811
六烈士 一眼 七百義士前途 一下裝

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、被捕者警處放出後 腦出血、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
今證實周日被捕人士移送羅湖文錦渡後，各有骨折、斷手、斷背、頸椎移位傷勢。
⒐屋村老人民居範圍 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

Push侵侵來了我帶路

818 一定和理非 侵侵幫到出哂面

明白 只擔心鬼怪哄動
所以手足 唔好比鬼煽動到 當他們是空氣就得

星期日見

推
民記等陣要小心唔好講錯野

佢出來我估中共夾撚去洗頭艇自首唔撚煩就算

佢叫做温和中立派，當然都係世界仔，要返大陸搵食，依家仲要幫李嘉誠打工，但今次都拋咗個身出嚟

啱啊

勇武大佬要肯忍下手先得

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

求下大家 818 唔好衝 唔好set road block 行完就走

push

818完全和理非

721 811 818

小心大台

818和理非

麻煩見到有人衝 唔好再堆埋一齊

要即時分開企 圍圈留個中心位

機場隻金毛JJ CHAN 已經成功冼左大家一獲 唔可以再有第二次

失分？再說這種話的腦子有毛病。口炮王一個

大家要將籌碼俾Trump， 幫我地談判

你打字都好文雅好中國風

blocked

請便

Trump好波

推 我地已經係國際make左好多noise 一言一行都備受關注

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

冇「人道災難」、唔需要改變體制，牙侵就可以當自己贏

即係中共只要之後冇大型鎮壓，牙侵就唔使出手，五大訴求可以一概不理

如果相信大灣暉研判而不作為，香港將輸得好慘

戴妖出來了

頂住

pish

侵侵講明習總要以人道方式解決問題

唔對示威者讓步， 跟本無可能以人道方式解決問下題

推 721 811 勿衝動

等如6 月遊行—死線—勇武一樣
818佢批咪遊行
遊完擺明和理非佢都唔批就佢玩野
勇武都大條道理啦

唔好理，818和理非大遊行

分析左乜柒野出黎

811

唔會咁簡單
冇人道災難只係侵既最低要求
佢要爭下年大選就唔可能一概不理
只要我地咬住唔放
佢就冇得全放
大灣暉唔係話不作為
而係換另一種手法作為

明白

未來同盟戰
英美歐日台（北韓）聯合戰線始動，英美主力大陣，香港頭陣先鋒，放棄 ＝放棄未來，必須堅持團結！

美國議院開會之前唔可以有大行差踏錯

仲有班阻遊客友話唔使理國際輿論
冇啲大局觀

北韓唔係同盟

支持中共打壓香港

和理非 不分割

推上頂！

仲信中共

推
呢round到和理非接力

世界仔

yes

香港嘅好deal 只有公平正義和自由

我支持美國
可以動手打我了

哩條廢柴之前有估計過侵侵會撐示威者咩？黃gphone 去見pelosi 有冇用，佢有咩分析？而家死出黎想執死鷄，正小人！

和理非！！！

機場單嘢就好似謝拉特對車路士場波跣腳一樣，係致命嘅失誤……但唔緊要，各位比謝拉特有更多機會，幫利物浦贏英超自己贏番香港

YNWL

呢個其實係普通常識

陳雲：各位前線的兄弟姐妹，請務必堅忍，暫停衝擊性質的社運。

推到818！跪求前線呢排咪衝

又可以叫返沈仔唔係沈狗

希望個個手足都有呢個common sense
唔好再搞多次機場公安事件咁on9

有冇見用 （）係有機會一著奇子黎，哩著奇子一埋位既會係神助攻黎，但當然現時係未知成唔成功。。

話過在機場阻左幾件遊客根本不是問題，因為之前暴露左黑警扮示威者，少數年青人有過激行為，佩洛西和Rubio 等人點會因而轉肽，大量五毛係度話民意逆轉，搞分化。

侵侵幾時話和理非?
假新聞？

最近好似都係用和理非主導好..
勇武既手足先休息
依嫁要吸支持

721

侵叫各界冷靜同安全

所以話月底前都要和理非
不衝擊，不比黑警挑釁，保持克制，不中計

Trump: Everyone should be calm and safe!

港幣提款服務暫停

講得好

咁緊張又點解玩送中惡法搞鳩香港法治啊？
垃圾p牌仔

我記得係佢姓柳果個朋友比黑警打到頭破血流
之後就出文直屌了

手足記得智勇雙全 進退有度

和理非 assembly!

612 721 811

818見

818和理非無問題，但不割席已成共識，
如果當日有人做衝擊行為，又無確實證據話佢係鬼，咁應該點做先？

個人認為：唔好胡亂話人係鬼， 寧縱勿枉

不割席

1.鬼要搞俾鬼自己搞 勇武返左屋企訓覺
2.而家科技發達 鬼好快俾人識穿

侵侵想利用香港，香港人又想利用侵侵，互惠互利，既然侵侵出到聲要我地和理非一陣先，咁咪和理非下囉

智勇雙全 進退有度

推呀，唔好俾人煽動，時刻保持清醒，唔洗專心捉鬼，專心做好自己

推，唔聽陳雲都聽下沈旭暉講，所以小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先差足電再來

仲有倪匡， 李怡都咁講

佢地全部唔係左膠散水鬼

認同

近ga la
捱埋佢

勝利在望

衝衝子暫時休息

而家參眾兩院提晒水，老共打隻牌出嚟引你，如果你亂碰亂上就食唔到十三么架喇，麻煩忍到九月，九月九美國無動靜先再黎，勇武巴打休息下先，唔該哂

相信手足

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

記住818純和理非

真係每步棋都要小心行，唔好比憤怒情緒蓋過理智

大家冷靜 唔好衝動

818 完全和理非！